點解啲人成日將貢榮讀成貢茶？

因乜解救？

馬尼拉效應

係
明明記得自己細個個時d人都係叫開貢榮
個logo都係寫貢榮

孟加拉效應呀

我明明就得細個係叫馬尼拉🤔

馬拉拉效應

dllm

貢你老母 賈茶阿

孟特拉效應呀

希特拉效應呀

陳法拉效應呀

孟山都效應呀

孟師奶效應呀

姐係點

花師奶效應呀

慢啲啦效應呀

由細到大都讀貢榮

貢榮

慢乜鳩效應呀

咪就係 成班都唔撚識讀

拉馬克效應呀

馬拉糕效應呀

由細到大都讀貢菜

頁榮呀

Gong-cha.com

狄波拉效應呀

馬蹄露效應呀

一直以為係叫頁榮

讀開“咁型“

特斯拉效應

哥斯拉效應呀

孟徳拉效應呀

明明就係貢榮

究竟有幾多個時空

咩啊，孟母三遷效應啊

菲比斯效應呀

呢個post係時空交差點

菲律賓效應呀

俾你講咗

啲接龍好撚戇鳩

伊波拉效應呀

咁多ching黎至唔同平衡宇宙

證明陰謀論係真了

叻喎

冇聽過人讀貢茶喎。身邊朋友都係讀貢榮

任嗌架喎

叫開頁燊

飛利浦效應呀

阿榮

咩係貢茶？
你指豬肉榮？

大東亞貢茶圈呀嘛，中學讀過啦

伊拉克效應呀

上面班人接乜鳩龍
一兩次都話好笑，再接落去就over啦

伊皮拉效應呀

你邊度鄉下呀伊皮拉

頁荼

馬國明效應呀

盂德拉效應呀

細個個時一定係叫貢榮

叫開貢榮

頁世榮

醫波奶效應呀

以為個post 有乜睇，點知得啲濕鳩接龍

定賈榮

秦國

大波奶效應呀[/quote]

一路叫開貢茶

Pn

狄波拉效應

戇鳩得過孟加拉效應

希拉里效應呀

叫開榮榮

其實個 榮 字係讀 茶 音。

申利：9Up

睇左咁多頁終於有正確答案

我叫開貢演

貢茶 gong cha
曼德拉效應 mandela effect
完

睇錯吳茶春

睇錯昊榮舂

屌 次次見到貢榮
啲fd 就話貢茶
我屌佢地字都唔識睇
佢地屌返我on9

垃圾接龍po上熱門

Gong Cha

屌你老母

因為好快咁讀貢榮貢榮貢榮就會慢慢變貢茶
唔信你試試

奧巴馬效應呀

上面班人接乜鳩龍
兩三次都話好笑，再接落去就over啦xx

明明敍利亞先係餐廳 薩利亞先係打仗個到 又冇人識分

貢丸呀

一定係頁榮

幽默感呢家野...

睇錯旻菜替

大家食J讀錯大家食

食開大快沽

幻榮